浮雲哥入一入嚟

想知男神使唔使痾屎？

痾緊 入黎一齊痾

屌原來你係毒撚嚟

有邊個唔知我係a0毒撚

搵我咩事

我咁型 想扮我？

咁你係型撚 定係 毒撚

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

我唔扮5p仔

收到風係啊叔扮男神

型毒撚

真毒

禾刀國系牙

屌你老母

收皮啦肥tb

你好肥